%@Titre: Grenoble -- 2000
\`A la sortie d'une agglomération, on a relevé, un certain jour, la
répartition par tranches horaires de 6\,400 véhicules quittant la
ville entre 16 heures et 22 heures. Les résultats sont donnés dans le
tableau suivant :
$$
\begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|}
\hline
Tranche horaire &16~h - 17~h&17~h - 18~h&18~h - 19~h&19~h - 20~h&20~h - 21~h&21~h - 22~h\\
\hline
Nombre de véhicules&1\,100&2\,000&1\,600&900&450&350\\
\hline
\end{tabular}
$$
\begin{myenumerate}
\item Représenter l'histogramme des effectifs de cette série
  statistique.
\item Calculer la fréquence de la tranche horaire 19~h - 20~h (on
  donnera le résultat arrondi à 0,01 près, puis le pourcentage
  correspondant).
\item Calculer le pourcentage de véhicules quittant la ville entre
  16~h et 20~h.
\end{myenumerate}